msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-18 19:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-18 19:36+0000\n"
"Last-Translator: Masta2002\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../../../../../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/about.py:26
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/mainmenu.py:94
msgid "About"
msgstr "关于"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/about.py:34
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:72
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:99
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/serverinfo.py:60
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/about.py:35
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/serverinfo.py:61
msgid "OK"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/about.py:45
msgid "JediMakerXtream "
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/about.py:46
msgid ""
"Support for this plugin and latest versions can be found on https://linuxsat-"
"support.com\n"
"\n"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/about.py:47
msgid ""
"Plugin enables the simple bouquet creation of standard Xtream codes/XUI One, "
"external and local m3u8 playlists. \n"
"Play your files via your TV bouquets.\n"
"\n"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/about.py:48
msgid "Credits:\n"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/about.py:49
msgid "AutoBouquetsMaker, EpgImporter, AutoBackup (used as code reference).\n"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/about.py:50
msgid ""
"Lululla for all the hard work done on XCPlugin and assistance with the "
"project.\n"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/about.py:51
msgid "Massive thanks to Seagen for his endless multi image testing.\n"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/about.py:52
msgid ""
"And thanks to all the other coders and Linuxsat testers who helped in the "
"development of this project.\n"
"\n"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/about.py:53
msgid ""
"If you would like to buy me a beer or a coffee: https://paypal.me/kiddac or "
"https://ko-fi.com/kiddac \n"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/about.py:54
msgid "Cheers - all donations are very much appreciated."
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:31
msgid "Building Bouquets"
msgstr "创建花束"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:39
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:183
msgid "Building Bouquets..."
msgstr "创建花束..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:122
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:126
msgid "Downloading Rytec UK EPG data..."
msgstr "正在下载Rytec UK EPG数据..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:124
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:131
msgid "Starting..."
msgstr "开始..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:137
msgid "Downloading Live data..."
msgstr "正在下载实时数据..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:139
msgid "No categories selected."
msgstr "未选择任何类别。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:142
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:167
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:173
msgid "Deleting Existing Bouquets..."
msgstr "正在删除现有花束..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:144
msgid "No valid M3U streams in file."
msgstr "文件中没有有效的 M3U 流。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:151
msgid "Downloading VOD data"
msgstr "下载视频点播数据"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:158
msgid "Downloading Series data"
msgstr "下载系列数据"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:165
msgid "Downloading get.php file for series stream data"
msgstr "下载序列流数据的 get.php 文件"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:179
msgid "Saving Bouquet Data File..."
msgstr "正在保存花束数据文件..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:185
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:285
msgid "Building M3U Bouquets..."
msgstr "创建 M3U 花束..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:190
#, python-format
msgid "Building Categories %d of %d"
msgstr "创建类别 %d %d"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:216
msgid " IPTV Bouquets Created"
msgstr " 创建的 IPTV 花束"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:236
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:243
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:248
msgid "Building Categories"
msgstr "创建类别"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:236
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:243
msgid "of"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:246
msgid "Building General Bouquet"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/buildbouquet.py:290
msgid "Create Bouquets"
msgstr "创建花束"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/catchup.py:150
#, python-format
msgid "All %s days"
msgstr "所有%s天"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/catchup.py:180
msgid "Program Data Not Available"
msgstr "程序数据不可用"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/catchup.py:184
msgid "Error: Downloading data error."
msgstr "错误：下载数据错误。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/catchup.py:188
msgid "Channel has no TV Archive."
msgstr "频道没有电视档案。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/catchup.py:319
#, python-format
msgid "TV Archive: %s"
msgstr "电视档案：%s"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/catchup.py:331
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/mainmenu.py:50
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/viewchannel.py:41
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/deletebouquets.py:31
msgid "Delete Bouquets"
msgstr "删除花束"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/deletebouquets.py:37
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:47
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:42
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:56
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:508
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/deletebouquets.py:38
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/deletebouquets.py:39
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:510
msgid "Invert"
msgstr "反转"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/deletebouquets.py:40
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:511
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/deletebouquets.py:42
msgid ""
"Select all the iptv bouquets you wish to delete. \n"
"Press OK to invert the selection"
msgstr ""
"选择要删除的所有iptv花束。\n"
"按“确定”可反转所选内容"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/mainmenu.py:41
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/mainmenu.py:79
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:55
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/mainmenu.py:80
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:35
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/mainmenu.py:90
msgid "Update Bouquets"
msgstr "更新花束"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/mainmenu.py:91
msgid "Delete Individual Bouquets"
msgstr "删除单个花束"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/mainmenu.py:92
msgid "Delete All Jedi IPTV Bouquets"
msgstr "删除所有绝地IPTV花束"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/mainmenu.py:135
msgid "Permanently delete all Jedi created bouquets?"
msgstr "永久删除所有绝地创作的花束？"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:69
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:63
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:496
msgid "Loading data... Please wait..."
msgstr "正在加载数据...请稍候。。。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:73
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:100
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:36
msgid "Add Playlist"
msgstr "添加播放列表"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:101
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:40
msgid "Edit Playlist"
msgstr "编辑播放列表"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:102
msgid "Delete Playlist"
msgstr "删除播放列表"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:103
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:104
msgid ""
"Press OK to create bouquets. \n"
"View your bouquets by exiting the Jedi plugin and then press the TV "
"button. \n"
"Go into EPG Importer plugin settings, select your playlist in sources... "
"Save... Manually download sources."
msgstr ""
"按确定创建花束。\n"
"退出绝地插件，然后按电视按钮查看您的花束。\n"
"进入 EPG 导入器插件设置，在源中选择您的播放列表...保存...手动下载源。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:105
msgid "Last Update:"
msgstr "上次更新:"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:433
msgid "Active: "
msgstr "活动: "

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:433
msgid "  Max: "
msgstr "  最大限度: "

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:435
msgid "Banned"
msgstr "禁止"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:437
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:439
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:490
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:569
msgid "Server down or user no longer authorised!"
msgstr "服务器关闭或用户不再授权！"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:493
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:575
msgid "Url is invalid or playlist/user no longer authorised!"
msgstr "网址无效或播放列表/用户不再授权！"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:496
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:499
msgid "User Info not available for this playlist\n"
msgstr "用户信息不适用于此播放列表\n"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:515
msgid ""
"Edit unavailable for local M3Us.\n"
"Manually Delete/Amend M3U files in folder.\n"
msgstr ""
"编辑对本地 M3U 不可用。\n"
"手动删除/修改文件夹中的M3U文件。\n"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:520
msgid "Permanently delete selected playlist?"
msgstr "永久删除选定的播放列表？"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:554
msgid ""
"Delete unavailable for local M3Us.\n"
"Manually Delete/Amend M3U files in folder.\n"
msgstr ""
"删除对本地 M3U 不可用。\n"
"手动删除/修改文件夹中的M3U文件。\n"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/playlists.py:567
msgid "Playlist is "
msgstr "播放列表是 "

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/plugin.py:77
msgid "Domain"
msgstr "范围"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/plugin.py:77
msgid "Domain | Connections"
msgstr "域名|连接"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/plugin.py:165
msgid "Jedi Maker Xtream"
msgstr "绝地制造者 X流"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/plugin.py:365
msgid "Catchup only available on IPTV Streams."
msgstr "追赶仅在IPTV流上可用。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/plugin.py:386
msgid "IPTV Bouquets Creator by KiddaC"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/plugin.py:387
msgid "JediMakerXtream"
msgstr "绝地制造者X流"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:48
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:43
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:111
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:123
msgid "http://"
msgstr "http://"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:111
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:123
msgid "https://"
msgstr "https://"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:112
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:119
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:122
msgid "Standard Playlist"
msgstr "默认播放列表"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:112
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:119
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:122
msgid "M3U File"
msgstr "M3U 文件"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:136
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:171
msgid "Select playlist type"
msgstr "选择播放列表类型"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:139
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:151
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:175
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:140
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:152
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:179
msgid "Server URL"
msgstr "服务器网址"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:141
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:153
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:183
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:142
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:154
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:187
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:143
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:155
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:191
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:144
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:156
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:195
msgid "Output Type"
msgstr "输出类型"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:146
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:161
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:199
msgid "M3U external location"
msgstr "M3U 外部位置"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:150
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:203
msgid "Bouquet Name"
msgstr "花束名称"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:158
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:207
msgid "Epg Url"
msgstr "EPG url"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:172
msgid ""
"\n"
"Select the type of playlist to add. Standard playlist or external M3U file.\n"
"Try M3U File for non standard playlists that use custom urls."
msgstr ""
"\n"
"选择要添加的播放列表类型。 默认播放列表或外部 M3U 文件。\n"
"为使用自定义 URL 的非标准播放列表尝试 M3U 文件。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:176
msgid ""
"\n"
"Select the protocol for your playlists url."
msgstr ""
"\n"
"选择播放列表网址的协议。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:180
msgid ""
"\n"
"Enter playlist url without protocol http:// \n"
"e.g. domain.xyz"
msgstr ""
"\n"
"输入不带协议 http:// 播放列表网址\n"
"例如 domain.xyz"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:184
msgid ""
"\n"
"Enter Port Number without colon : \n"
"e.g. 25461"
msgstr ""
"\n"
"输入不带冒号的端口号：\n"
"例如 25461"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:188
msgid ""
"\n"
"Enter username."
msgstr ""
"\n"
"输入用户名。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:192
msgid ""
"\n"
"Enter password."
msgstr ""
"\n"
"输入密码。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:196
msgid ""
"\n"
"Enter stream output type."
msgstr ""
"\n"
"输入流输出类型。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:200
msgid ""
"\n"
"Enter M3U list url including protocol. \n"
"eg. http://www.domain.xyz"
msgstr ""
"\n"
"输入 M3U 列表网址，包括协议。\n"
"例如。http://www.domain.xyz"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:204
msgid ""
"\n"
"Enter the name to be displayed in bouquets."
msgstr ""
"\n"
"输入要在花束中显示的名称."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:208
msgid ""
"\n"
"Enter EPG Url."
msgstr ""
"\n"
"输入 EPG 网址。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/server.py:303
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:255
msgid "Really close without saving settings?"
msgstr "是否关闭而不保存设置？"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/serverinfo.py:28
msgid "User Information"
msgstr "用户信息"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/serverinfo.py:43
msgid "Status:"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/serverinfo.py:44
msgid "Is Trial:"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/serverinfo.py:45
msgid "Active Connections:"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/serverinfo.py:46
msgid "Max Connections:"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/serverinfo.py:47
msgid "Created At:"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/serverinfo.py:48
msgid "Expiry Date:"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/serverinfo.py:49
msgid "Allowed Output Formats:"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/serverinfo.py:50
msgid "Real URL:"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/serverinfo.py:51
msgid "Timezone:"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/serverinfo.py:52
msgid "Server Offset:"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:73
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:124
msgid "playlists.txt location"
msgstr "playlists.txt位置"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:74
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:128
msgid "Local M3U File location"
msgstr "本地 M3U 文件位置"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:75
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:132
msgid "Automatic live bouquet update"
msgstr "自动现场花束更新"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:76
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:136
msgid "Automatic live update start time"
msgstr "自动实时更新开始时间"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:77
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:140
msgid "Show in main menu"
msgstr "在主菜单中显示"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:78
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:148
msgid "Select skin"
msgstr "选择皮肤"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:79
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:152
msgid "Server timeout (seconds)"
msgstr "服务器超时(秒)"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:81
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:156
msgid "Prefix Catchup channels"
msgstr "前缀追赶频道"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:82
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:160
msgid "Select Catchup prefix symbol"
msgstr "选择追赶前缀图标"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:83
msgid "Margin before catchup (mins)"
msgstr "回放前的时间(分钟)"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:84
msgid "Margin after catchup (mins)"
msgstr "回放后的时间(分钟)"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:86
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:164
msgid "Group bouquets into its own folder"
msgstr "将花束分组到自己的文件夹中"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:125
msgid ""
"Select the location of your playlists.txt file. i.e. /media/hdd/playlists. "
"Press 'OK' to change location.\n"
"\n"
"Default location is /etc/enigma2/jediplaylists"
msgstr ""
"选择播放列表的位置.txt文件。即/媒体/硬盘/播放列表。按“确定”更改位置。\n"
"\n"
"默认位置是 /etc/enigma2/jediplaylists"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:129
msgid ""
"Select the location of your local m3u files. i.e. /media/hdd/playlists. "
"Press 'OK' to change location.\n"
"\n"
"Default location is /etc/enigma2/jediplaylists"
msgstr ""
"选择本地 m3u 文件的位置。即/媒体/硬盘/播放列表。按“确定”更改位置。\n"
"\n"
"默认位置是 /etc/enigma2/jediplaylists"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:133
msgid "Update your live bouquets automatically."
msgstr "自动更新您的现场花束。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:137
msgid "Select the time of the automatic update."
msgstr "选择自动更新的时间。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:141
msgid ""
"Display JediMakerXtream in Main Menu.\n"
"*Restart GUI required."
msgstr ""
"在主菜单中显示 绝地制造者 X流。\n"
"*需要重新启动 GUI。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:144
msgid "Show in extensions"
msgstr "在扩展中显示"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:145
msgid ""
"Quick start JediMakerXtream playlists from extensions menu.\n"
"*Restart GUI required."
msgstr ""
"从扩展菜单快速启动 绝地制造者 X流 播放列表.\n"
"*需要重新启动 GUI。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:149
msgid ""
"Select from the available skins.\n"
"*Restart GUI required."
msgstr ""
"从可用的皮肤中选择。\n"
"*需要重新启动 GUI。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:153
msgid ""
"Amend the timeout on server calls.\n"
"\n"
"Can be increased for very large playlists, slow servers, or slow proxies."
msgstr ""
"修改服务器调用的超时。\n"
"\n"
"对于非常大的播放列表、慢速服务器或慢速代理，可以增加。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:157
msgid "Mark channels that have catchup with a prefix in your bouquets."
msgstr "标记在花束中具有前缀的频道。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:161
msgid "Select the symbol to prefix your catchup channels with."
msgstr "选择符号以作为追赶频道的前缀。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:165
msgid ""
"Create a group bouquet for each playlist.\n"
" *Experimental* "
msgstr ""
"为每个播放列表创建一个组花束。\n"
" *实验性* "

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:242
msgid "You need to restart the GUI"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:242
msgid "Do you want to restart now?"
msgstr ""

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:281
msgid "Choose Directory:"
msgstr "选择目录:"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/settings.py:282
msgid "Choose directory"
msgstr "选择目录"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:45
msgid "Bouquets Settings"
msgstr "花束设置"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:57
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:187
msgid "Original Order"
msgstr "原始顺序"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:187
msgid "A-Z"
msgstr "A-Z"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:187
msgid "Newest First"
msgstr "按最新优先"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:187
msgid "Oldest First"
msgstr "最旧优先"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:215
msgid "No Buffering(0)"
msgstr "无缓冲（0）"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:215
msgid "Buffering Enabled(1)"
msgstr "缓冲功能（1）"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:215
msgid "Progressive Buffering(3)"
msgstr "渐进缓冲（3）"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:222
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:300
msgid "Bouquet name"
msgstr "花束名称"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:224
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:304
msgid "Use name as bouquet prefix"
msgstr "使用名称作为花束前缀"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:229
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:269
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:308
msgid "Live categories"
msgstr "直播类别"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:232
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:272
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:312
msgid "Stream type for Live"
msgstr "直播的流类型"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:235
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:316
msgid "VOD categories"
msgstr "视频点播类别"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:238
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:276
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:320
msgid "Series categories"
msgstr "系列类别"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:241
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:324
msgid "Stream type for VOD/SERIES"
msgstr "视频点播/系列的流类型"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:244
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:328
msgid "VOD bouquet order"
msgstr "视频点播花束顺序"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:247
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:282
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:351
msgid "Buffer streams"
msgstr "缓冲流"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:250
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:358
msgid "Catchup Timeshift"
msgstr "追赶时移"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:253
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:285
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:332
msgid "Use your provider EPG"
msgstr "使用您的提供商 EPG"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:256
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:340
msgid "Use Rytec UK EPG"
msgstr "使用 Rytec UK EPG"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:259
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:344
msgid "Replace UK channel names in bouquets with swap names"
msgstr "将花束中的英国频道名称替换为交换名称"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:260
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:348
msgid "UK only: Force UK name swap"
msgstr "仅限英国：强制英国名称交换"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:263
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:288
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:336
msgid "EPG url"
msgstr "Epg Url"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:266
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:291
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:354
msgid "Rebuild XMLTV EPG data"
msgstr "重建 XMLTV EPG 数据"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:274
msgid "Vod categories"
msgstr "视频点播类别"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:279
msgid "Stream type for VOD/Series"
msgstr "视频点播/系列的流类型"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:301
msgid ""
"\n"
"Enter name to be shown as a prefix in your bouquets"
msgstr ""
"\n"
"输入要在花束中显示为前缀的名称"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:305
msgid ""
"\n"
"Use provider name prefix in your bouquets"
msgstr ""
"\n"
"在花束中使用提供商名称前缀"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:309
msgid ""
"\n"
"Include LIVE categories in your bouquets."
msgstr ""
"\n"
"在您的花束中包含实时类别。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:313
msgid ""
"\n"
"This setting allows you to choose which player E2 will use for your live "
"streams.\n"
"If your live streams do not play try changing this setting."
msgstr ""
"\n"
"此设置允许您选择 E2 将用于直播流的播放器。\n"
"如果您的直播无法播放，请尝试更改此设置。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:317
msgid ""
"\n"
"Include VOD categories in your bouquets."
msgstr ""
"\n"
"在您的花束中包含点播类别。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:321
msgid ""
"\n"
"Include SERIES categories in your bouquets. \n"
"** Note: Selecting Series can be slow to populate the lists.**"
msgstr ""
"\n"
"在花束中包含系列类别。\n"
"** 注意：选择“系列”填充列表的速度可能很慢.**"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:325
msgid ""
"\n"
"This setting allows you to choose which player E2 will use for your VOD/"
"Series streams.\n"
"If your VOD streams do not play try changing this setting."
msgstr ""
"\n"
"此设置允许您选择 E2 将用于 VOD/系列流的播放器。\n"
"如果您的 VOD 流无法播放，请尝试更改此设置。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:329
msgid ""
"\n"
"Select the sort order for your VOD Bouquets."
msgstr ""
"\n"
"选择 点播花束的排序顺序。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:333
msgid ""
"\n"
"Make provider xmltv for use in EPG Importer.\n"
"Provider source needs to be selected in EPG Importer plugin."
msgstr ""
"\n"
"使提供程序 xmltv 用于 EPG 导入程序。\n"
"需要在 EPG 导入器插件中选择提供程序源。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:337
msgid ""
"\n"
"Enter the EPG url for your playlist. If unknown leave as default."
msgstr ""
"\n"
"输入播放列表的 EPG 网址。如果未知，则保留默认值。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:341
msgid ""
"\n"
"Try to match the UK Rytec names in the background to populate UK EPG.\n"
"Note this will override your provider's UK EPG."
msgstr ""
"\n"
"尝试在后台匹配英国Rytec名称以填充英国EPG。\n"
"请注意，这将覆盖提供商的英国 EPG。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:345
msgid ""
"\n"
"This will amend the UK channels names in channel bouquets to that of the "
"computed swap names."
msgstr ""
"\n"
"这会将通道花束中的英国通道名称修改为计算的交换名称。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:349
msgid ""
"\n"
"Use for UK providers that do not specify UK in the category title or channel "
"title.\n"
"May cause non UK channels to have the wrong epg.\n"
"Trying creating bouquets without this option turned off first."
msgstr ""
"\n"
"用于未在类别标题或频道标题中指定英国的英国提供商。\n"
"可能会导致非英国频道的 epg 错误。\n"
"尝试在不关闭此选项的情况下创建花束。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:352
msgid ""
"\n"
"Set stream buffer (Experimental)."
msgstr ""
"\n"
"设置流缓冲区（实验性）。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:355
msgid ""
"\n"
"(Optional) Download and attempt to rebuild XMLTV EPG data to UTF-8 encoding "
"(Slower).\n"
"Only required if you think you have corrupt external EPG."
msgstr ""
"\n"
"（可选）下载并尝试将 XMLTV EPG 数据重建为 UTF-8 编码（较慢）。\n"
"仅当您认为外部 EPG 已损坏时才需要。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:359
msgid ""
"\n"
"Offset the displayed catchup times"
msgstr ""
"\n"
"偏移显示的追赶时间"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:426
msgid ""
"Bouquet name cannot be blank. Please enter a unique bouquet name. Minimum 2 "
"characters."
msgstr "花束名称不能为空。请输入唯一的花束名称。最少 2 个字符。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:481
msgid "Choose Bouquets"
msgstr "选择花束"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:509
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:512
msgid "Show Channels"
msgstr "显示频道"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:513
msgid ""
"Select the playlist categories you wish to create bouquets for.\n"
"Press OK to invert the selection.\n"
"Press INFO to show the channels in this category."
msgstr ""
"选择要为其创建花束的播放列表类别。\n"
"按“确定”可反转所选内容。\n"
"按 INFO 以显示此类别中的频道。"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/setupbouquet.py:566
msgid "Getting selection list"
msgstr "获取选择列表"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:77
msgid "Updating Bouquets"
msgstr "更新花束"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:128
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:132
msgid "Starting Update..."
msgstr "正在启动更新..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:139
msgid " Providers IPTV Updated"
msgstr " 提供商 IPTV 更新"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:155
#, python-format
msgid "Updating Playlist %d of %d"
msgstr "更新%d的播放列表%d"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:156
#, python-format
msgid "%s - Reading bouquet data..."
msgstr "%s - 正在读取花束数据..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:198
#, python-format
msgid "%s - Checking URL still active..."
msgstr "%s - 正在检查 URL 仍处于活动状态..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:200
#, python-format
msgid "%s - Download M3U Data..."
msgstr "%s - 下载M3U数据..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:269
#, python-format
msgid "%s - Downloading VOD data..."
msgstr "%s - 正在下载视频点播数据..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:271
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:279
#, python-format
msgid "%s - Downloading Series data..."
msgstr "%s - 正在下载系列数据..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:273
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:281
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:286
#, python-format
msgid "%s - Getting categories..."
msgstr "%s - 获取类别..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:290
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:300
#, python-format
msgid "%s - Get selected categories..."
msgstr "%s - 获取所选类别..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:295
#, python-format
msgid "%s - Getting selection list"
msgstr "%s - 获取选择列表"

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:319
#, python-format
msgid "%s - Downloading Data..."
msgstr "%s - 正在下载数据..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:321
#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:325
#, python-format
msgid "%s - Deleting existing bouquets..."
msgstr "%s - 删除现有的花束..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:331
#, python-format
msgid "%s - Building bouquets..."
msgstr "%s - 创建花束..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/update.py:333
#, python-format
msgid "%s - Building M3U bouquets..."
msgstr "%s - 创建M3U花束..."

#: usr/lib/enigma2/python/Plugins/Extensions/JediMakerXtream/viewchannel.py:31
msgid "Channel List"
msgstr "频道列表"

#~ msgid "username"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "IPTV Bouquets Creator"
#~ msgstr "IPTV花束创作者"

#~ msgid "Building 'General' Bouquet"
#~ msgstr "创建“通用”花束"
